屌你老母！點解無人講8月2號 公務員集會！ 要人！要人！！

政府出埋口術屌公務員 我地一定要聲援佢地！
要留意如果唔出 日後可能唔會再有真正和平集會 所以唔該要出席

push

政府出D咁既野呀
白色恐怖

今晚會推到全部人都知

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊＊
特區政府對於近日有人以公務員名義及不具名方式發出公開信，更有人以公務員名義發起政治集會和罷工，並呼籲公務員參與，特區政府發言人今日（八月一日）作出以下嚴正聲明：

公務員一直以來都秉持政治中立原則，緊守崗位，以專業精神盡心盡力為市民服務。公務員必須盡忠職守、堅守法治、行事客觀、不偏不倚，時刻確保他們的行為不會妨礙他們以專業、公正的態度執行職務；這亦是市民大眾的期望。

無論政府同事對近日事態想法如何，都必須保持政治中立。政府內部一直有既定渠道聆聽政府同事的意見，任何同事均可利用這些渠道表達意見。

特區政府絕對不接受任何衝擊公務員政治中立原則的行為，動搖市民對公務員政治中立的信心，令市民覺得公務員無法不偏不倚地執行職務；甚或使外界誤以為個別人士是代表全體十八萬公務員或所屬部門，令人誤以為公務員與政府對着幹，製造政府內部分化和矛盾，亦會嚴重影響政府的有效運作、施政和向市民提供的服務。

事實上，以不具名方式發表立場，令人難以判斷有關人士的真正身分。

根據《公務員守則》，公務員必須保持政治中立，不論本身的政治信念為何，公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，不得受本身的政治信念支配或影響。就任何公務員違規的情況，特區政府會按既定機制嚴肅跟進。

在這艱難時刻，政府同事應保持團結，一起努力維護公務員隊伍的核心價值，切勿因個人理念而影響政府有效運作，動搖市民對公務員不偏不倚執行職務的信心。

完
2019年8月1日（星期四）
香港時間16時38分

推

8月5號三罷極需要公務員加入 所以今次8月2要聲援佢地

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

推!!!!!

PUSH

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

PUSH!!!!

推起佢

有一隻警犬負皮